有冇諗過其實林鄭已經唔在乎個疫情

隨機封區根本零效用
佢只係想盡力玩鳩香港人嚟滿足佢嘅報復心態

呢樣野你知我知單眼佬都知

最壞情況係俾佢連任到 香港人要再俾佢玩多5年

已咩經?
從來無在乎過

林鄭有？

佢有在乎

在乎點含佢老細先舒服

見封區柒左即刻玩太空卡spin 玩佢，不過唔認BNO先真係搶曬focus

一開始都無在乎過

連口罩都買唔到既人 點會搞掂疫情

其實佢連任失敗
下個可能仲仆街

人地有口罩佢無就變態到要人除返落黎

唔感謝香港人一開始自保抗疫成功之外仲返過黎屌人抗疫疲勞

做政務司嗰陣都已經冇

同一個病毒上年叫人唔好戴口罩
真係科學

佢根本就唔想完
永續防疫嘅特權

駛鬼spin咩, 做乜都唔再需要理你感受

佢只係在乎佢嘅權力同地位。睇吓佢弟時面對上帝嘅審判時點！

疫情只係比個藉口佢進一步限制香港人嘅自由
佢目的只有洗哂香港啲錢, 破壞香港
從來唔係諗住處理疫情

d毒係佢和賤種平合力放㗎 佢知情㗎

佢無能為力就真！
疫情根本係人為
爆得最勁係美國英國
大家明白的

香港如果再爆落去都會攪到大劣，佢幾唔在乎都要攪掂佢

自從果次上電視係咁易有少少過意唔去喊左出嚟之後佢已經鐵石心腸

其實係咪又假借疫情捉人番大陸吖

佢做所有野都同防疫背道而馳

戴口罩叫人除口罩

封關 台灣 澳洲 新西蘭 守得幾好
但佢話封關唔會中計 笑撚左
醫護專業定條垃圾専業

法庭送車有戴口罩拉限聚令
但屋村藍屍日日除罩聚埋一堆日日睇唔到

不嬲都係

咪咁撚樣

真，個個都一樣
一係表面扮好人；背後搞鳩你
一係內外都係仆街直接搞鳩你
冇分別

應該等緊支那疫苗落到黎再強制打, 打完D個案就會突然少左好多, 然後放寬返哂, 感謝中央乜乜77